特西點做野呀 港鐵又有癲佬

長沙灣港鐵站被陌生男無故插眼 女子事後驗傷左眼角膜受損

痴能線

今次唔關樓主事 樓主插開觀塘區

國安法好安全

幾時關樓主事

咪屈 樓主只會放 被動的
插人果個係主動

淋x肉 巴士放x

叔哥LOL狗

叔哥可唔可以帶我上分

佢日日同港父雙排

咁佢哋係下分 港父應該cancer of the team

上次同佢地彈性三排入佢地discord，佢地話做戲扮反面撚爆波台

港父鐵一守門員

國安法失效?

似啦

佢地夾下路癲到仆街 專送頭撚爆台仔心態

關咩事

拉

莫生

叔父連線

匡智連線

我係匡(匡扶)
佢係智(弱智)

講得出呢啲
你似重度